你班仆街大是大非唔撚好再推達狗

我理撚得達狗條傻閪比人捉去勞改又點乜都好
咪撚再推達狗

同我入黎睇清楚港島發生咩事
琴日完全上唔到熱門

光復香港 時代革命
矛頭對準政權
和理非要識得保護自己

推呀

推

10連

1

2

3

4

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

5

係囉，我完全唔想知達哥
有時間關心下其他義士，部署下場野餐好過啦

我無野講

香港人咁善忘 好快會比元朗蓋過上環

唔撚好比共產黨達成目的

唔可以比放催淚彈同埋食橡膠子彈變咗習慣

對準政權，追究黑警責任

往死裡推 屌你

全能既連登仔入黎推post啦

我都知條數要計得清清楚楚
對撚準黑警同政權先

班黑社會收利益輸送先有行動

Push

PUSH

繼續推

push